Twitter 發現大波黃絲女神！

分享畀各位巴打
Twitter: tbybbys

[和理非行動升級］928維港全民放氦汽球

有巴打以為用”輕” 氣體，其實係用氦 迪士尼細路拎汽球個隻

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

利申：gay